放下了

真係？

試吓望返D相
你就知係咪真係放下了

我講緊思煙BB

冇咗個女神